[安已不] 有幾多連登仔其實心裏面係認同呢個日本仔 -「殘障者應死」兇徒刀刺19人日本戰後最大殺人案被判極刑

2020-03-16 18:43
日本戰後最大宗殺人案，相模原殘障者設施殺人案在3月15日判刑。被告植松聖因涉嫌殺害19名院友，裁決殺人罪名成立，判處死刑。

相模原殘障者設施殺人案初審，3月15日於橫濱法院審結，判處被告死刑。(Reuters)

事發在2016年7月，相模原一間殘障人士的療養機構的前職員，以「智障者不應在世上生存」為由，持刀闖入院內行兇，造成19名院友死亡共26人受傷。事件是日本戰後有紀錄以來，最大宗的殺人案，震驚全國。

案件在3月15日初審作結，橫濱地方法院裁決指出，行兇者清楚意識自己所為，案件情節極嚴重，除極刑外無酌情餘地，裁決殺人罪成立，判處死刑。

被告在裁決後曾舉手要求發最後一言，但被主審法官拒絕，直接閉庭。

被告在過去曾表示殘障人士浪費社會保障，應當殺害，被捕時亦多次面露笑容，被視為是性格扭曲，抱持極端優生主義的殺人犯。

聽講唔少連登仔好憎廢老弱智殘障
仲有咁多元首、夜神月支持者

連登仔得把口姐

叫左幾個月麻包袋有邊次真做
呢條友低賤好多
殺弱者,cls

武漢肺炎仲唔夠大殺傷力咩

武漢肺炎做緊

窮撚賤種先係

岩 所以佢腦殘都該死

卿家所言定是
呢類仆街亦都同佢口中嘅殘廢一樣，一定要仆街死